吊那星 好想睇HANA演唱會

關波台乜事，死番去音樂台開啦